中國洗腦書架

呢度都有班友成日有呢種LOGIC